[勁搏凌駕] 十月四日沙田十場泥草混合暨日本短途馬錦標賽日討論區I

1/10 馬PO精選

第一組
R1 大醇威（智高無上） P$14
R2 軍威振 (蘭仔) 輸
R3 自然力量 (金仕芬) P$14
R4 一切順利（SakaXhaka) 輸
R5 顯心星 （跟方）W$12.5 P$10.1
R6 趣怡 (覓腸) P$38
R7 勝利風範 (Win神) 輸
R8 金元寶馬 (奧書) P$17.5
R9 加州嶺域 (金世正) 輸
R10 極速王 (人一世勿一世) 輸
W-$87.5 P$-19.2 Total-$106.7

第二組
R1 歐洲新星 (Priestgod) 輸
R2 神舟寶駒 （saho） 輸
R3 電路一號（華可可） 輸
R4 無忌 (囧) 輸
R5 暖在你心 (烽煙) P$34.5
R6 辣得真 (當) 輸
R7 怡昌寶寶（寶高） 輸
R8 心頭好 （なつめみお） W$33 P$14.5
R9 快馬飛馳（綠木）輸
R10 非凡才子（尊兄）P$102
W-$67 P$153 Total$86

Lm

Confirmed Runners For The Qatar Prix De L’Arc De Triomphe

Persian King Pierre-Charles Boudot
Royal Julius Shane Foley
Way To Paris Ioritz Mendizabal
Sovereign Mickael Barzalona
Stradivarius Olivier Peslier
Japan Yutaka Take
Sottsass Christian Demuro
Enable Frankie Dettori
Deirdre Jamie Spencer
Gold Trip Stephane Pasquier
Chachnak Tony Piccone
In Swoop Ronan Thomas
Mogul Ryan Moore
Raabihah Maxime Guyon
Serpentine Christophe Soumillon

歡迎討論

我精選要三顧佳運來，同我搶既輸足成季

呢個會開海外PO討論 不過等馬會譯名出咗先

必今日點

樓主燈我凌駕想點

Jn 2

傾下Love退出對戰局嘅影響

食晚飯未

有冇得取消賽馬section
未撚中過

老死今日成績點？

-412.5

傾下Coolmore點樣護航幫成全寶

正數

假髮佬: 冇得吹奏coolmore

X咁多食屎都無味

今日正數幾多

仲可以傾下日本人為Japan同國寶應援

+233

+7k

J2 Coolmore發言人預備

佢哋傷心到

太陽戰車錦標出賽名單

高大威猛 試閘起步慢 閘前急 贏
美麗多多 試閘輸到甩哂 出閘慢 照樣分紅海差d贏埋
獵狐章者 上場中置有遮檔好人跑 同一班對手由第四轉坐正
暖在你心 底出講經
會展達人 葉楚航唔係落班潘頓都唔知點中

真係輸到飽哂

A巴，係咪玩大陽戰車+10月4凱旋門個日

英之友咁都要輸 我都輸到飽晒

Arc 2020 odds latest update

Bet365
5-4 Enable
13-2 Stradivarius
8-1 Sottsass
10-1 In Swoop
12-1 Mogul, Serpentine
14-1 Japan, Raabihah
20-1 Persian King
25-1 Gold Trip
33-1 Way To Paris
50-1 Deirdre
100-1 Sovereign, Chachnak, 150-1 Royal Julius

係啦

馬po鐵膽個個都輸
咁邊個贏

真係跟福蛇唔鬼賭算
輸唔緊要 連輸乜撚都唔知果下窄洗

仲未慣咩

尾場比賀狗吹撚漲

奧總

真係未試過一開季就俾佢打到咁傷
同埋d賽果去得太盡 接近估錯哂

LM

咁撚多fans

無錢賭就場場中 癲撚到

好似得佢有Fans site

今日睇完排位都知惡搞 係唔順氣想賭姐

狗會都幾件啦

馬PO精選龍虎榜:
新力必 906
金仕芬 396
尊兄 343
saho 166
金世正 161
彩虹RB 154
痕哥仔 147
女友是貓咪 79.5
切柒裂桃 64
屠殺馬會 58
Adnan_Januzaj 52
貓蛇 50
奧書 48
波利 33.5
福逸 25.5
烽煙 12.5
馬王威爾頓 11
鏟齊泥種樹 5.5
當家精選 4
人一世勿一世 -5.5
Win神Ho -12
冼毅力saint -29.5
覓腸 -38
大衞希斯 -40
蔚藍海角 -40
我要投訴黑警 -40
心之所慕陳曉明 -40
ケッピ -40
韋舒亞(離家出走) -40
Scandalbb -40
潘頓正賤種 -40
child -40
中出大俠 -40
梁家俊(無傳承) -40
火屬性比卡超 -40
跟方駿暉贏大錢 -42.2
智高無上 -78
SakaXhaka -79.5
時時精綵(馬王) -80
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
Greenwood綠木 -96.5
Yurab -98
囧 -117
Regen -120
七色 -120
方嘉藤惠 -120
なつめみお -137.5
華可可 -158.5
Priestgod -160
小川ともみ -160
單挑 -160
買韋達會發達 -160
蘭仔 -163.5
寶高 -197.5
冬天沒有雪花 -280

賭徒心態
開咁多場細下舖實開大 邊有可能日日輸 就真係日日輸

bogo蛇

我頭4場賭孖寶全部跑第2
心頭好孖寶射幾隻都唔中 服哂

[成全寶巴特殊] 十月四日法國凱旋門大賽日討論區I

成日以為今日係星期日 仲諗住即刻轉場賭球

我整合下，等等

我發覺都係無謂呃自己咁咁咁買就唔使輸
唯有係唔買先唔使輸

追數都無得追 屌你老母

有冇嘉登

唔買永遠無得贏

一早講左

又賽後反思

JRA 10月10日取消無觀客
會員可以訂指定席

都可以，你地傾下仲有冇邊場要加

賭波馬

R10 非凡才子（尊兄）P$102

買波都叫追下logic 西甲角細 點都俾返場你
賭馬打擊自信到傻 場場跑完一頭問號

知己知彼，百戰百勝

16隻馬跑中山短途錦標

冇人水我送頭
我自己老襯去賭馬既

意甲場場角細好過啦

馬唔係要黎賭
見到人地顯心星又贏咪登下人開心

舊時角大聯
而家角細聯
至少consistent 先啦 唔係無啦啦轉跑法

賽績派一錯只會再錯
我方就係人板

又咁老土 個個x得我贏

最慘係買波都係同莊對賭 x左當做善事
賭馬就x完仲要同班贏緊你錢既人9up 心理幾撚唔平衡

love下年繼續跑，班fans應該放心啦

如果美麗多多w埋尾二個場收3條六寶都有幾千袋

仲要史賓沙

頭7場內疊前疊好大優勢 無啦啦最尾三場又有得追架喎

福蛇今日有無賭

Prix Royallieu
柏林大賽

威啦，巴閉啦

佢成日扮贏 場場都話俾人打劫

派？

都岩既，賽馬都係適合觀賞用

反省會反省埋今次解散了
再賭落去已經無22

壓完地唔同啦

東寶，葉森?
短途馬就睇你地加唔加

呀誠要隔離8日所以冇接馬，點知後尾可以唔使

戇豆又係

其實尾場單日轉向已經擺左落去個腦好耐
但最後又係高大威猛放到 陷家鏟賭條毛

跑日馬無日職英超接力真係反人道
點撚樣部署呀

輸600 執到
好撚過賭波

你條撚樣跑完尾場就上水

唉 對唔住阿 呀方生

good logic

我打漏咗 無啦啦最尾三場1400*又有得追架喎

顯心星贏到馬王咁咪睇表演恭喜佢囉

唔係點呀
X都要生活
昨日紅鑽主場落後1隻角都唔拎
仲撚要救角
3.5大輸到仆街

收到風你專一膽四重彩收好多

1400不嬲低能 講到口臭 但好多時安排係較後場次
追數焗賭

咁總有啲人會大賭，如果唔係都冇咁多外仔
最緊要都係自己心態，當娛樂咪少少地玩下囉

其實尾場幾隻馬發癲唔係無原因
波狗呢條賤種皇天擊殺 心都涼埋

Lm
專一指定4

弘樂器次熱唔撚賭1W3P

贏左就低調d啦

有時係咁
但都會有d拿波里半場0角 贏波都刷返俾你

凱旋門賽日已開PO，大家都可以係個邊傾

等緊x高jer鳩我

66分鐘3隻角
主場落後落底刷角係常職
3.5大邊有得X
就係咁撚樣一隻都唔撚俾你

仲有暖在你身呢

勁中10蚊注4重

你當影輸左
年年豐收都第五

所以咪做威水囉

佢有邊次唔中呀

我覺得1000最唔想賭

我似中撚左風

留意到檢討派黎黎去去都係我地幾個

影輸都係1秒
佢老尾紅鑽成28分鐘呀
差唔多一場馬既時間
射球中龍要龍門撲出底線都唔撚難

一千多數多狗餅＋新馬初出混戰
14檔果d熱門放唔出就叫救命
舊時已經覺得係地獄

奧總就好有本
有100萬買顯心聲
收成25萬

張相啲色調咩事

依家無得打上18台 精神寄托都無埋

屌你啦3重彩條飛呢

我係靠獵咩章者口孖

手機影電腦mon

仲有我墊底 唔怕

屌佢老母..我愛記X拿波利 半大2穿1

老土會

是但啦係我地 d loser先咁撚多口水

A巴，加州巴，你地想加下面D場次定?

東寶
葉森
短途馬
嘉登
Prix Royallieu
柏林大賽

落緊去陪你

無計
唯有係刨績 望下呢隊波係咪試過3角完 係既話 唔好制

你望住嗰幾條友救角就燥

我係中2注？

我以前買角細都係咁諗
最多個場都係得15角 而家有16.5買
邊有咁撚好彩係我買個場就破數據
結果x撚到仆街

中秋節都係呢班人
似癲撚左

尾場2號退出轉投大熱門

主場落後3.5你問我如果要追數買唔買
實買
但如果贏緊錢冷靜落黎就會風險管理唔賭即場

尾關2號轉投大熱門

咁你想要D咩人

痴撚線 我正心有靈犀

準備舉報班犯咗599G嘅撚樣

鐵膽係哂到

追數呢個logic係造成貧富懸殊既主因

寶高 -197.5

好難講
舊時羅馬果d 低鳩能贏緊都狂刷無得追細
如果係某d賤種一贏就猜先有得用呢招

跳未手足

咩貓呀咩當呀咩寶果啲
永遠無話圍下

人性黎 你想反埋人類？

犯法就係犯法

條女退出就番來
你當呢度係乜
話來就來 話走就走
馬POST 唔係CONDOM

佢地玩緊契妹

佢話你係就係啦

佢地

無所謂 你損失

我信命定論

咁咪整定你要繼續賭
個天玩鳩你條4傻仔

條女退出咗?

唔好
有奧總係度馬POST 先有歡樂

講多啲 馬po冇左你同賭波馬真係搞唔掂

我同bogo,雪花由尾數上去頭3

睇人一齊仆街呢樣又係人性黎

你聽佢9up la

仲要有奧書蛇既六環心水

就係佢地599G 可以點部署

我同必蛇，金蛇由頭數落去頭3

你進入左條女 ?

諗住中秋紅日 扮下出街唔撚賭
我姣婆守唔到寡

睇完自己仆埋一份

乾妹妹

屌訓醒又有排位啦講撚經咩

快，報驚話有WONG C犯法即到

咁呢樣你熟啲啦

守到今日先守到4號

快小小啦
日馬跑完無波賭
成晚skip算
最撚憎賭杯賽 似比狗賭

奉勸各位手足，賭馬好過賭球

真

我條線分得好清楚

賭波已經反logic

好爽 等多兩日都有得賭

馬日日有得賭就唔撚賭球
又唔係呀
逼住要投注日本球員身上
點知個個戲子來

又一個外仔

skip閪咩聽日放假 1點就有西甲啦

日本你強項

跑馬太多黑天鵝

呢一世唔好叫我去埼玉睇波

星期日俾水手川崎撚完知錯，再望望夜晚大波咸

正常

紅鑽主場好撚好feel

今季到你jer人

沙拉ig

【跨季四連勝】「高大威猛」贏馬完成跨季四連勝

「高大威猛」上季已累積四場頭馬，今季初出跑1400米被捧成大熱門，結果在潘頓胯下繼續贏馬，更完成跨季四連勝，並服役累積了五場頭馬。賽後姚本輝表示今日「高大威猛」季內初出，排十三檔，又升上二班，形勢上困難，但最終仍可贏馬，都要歸功於潘頓的發揮，馬匹將來一定會增程跑1600米，而更希望可繼續進步，希望將來可有機會與「金鎗六十」同場競賽。

賭仔忍到唔賭就真係反

做戲都要講良心架
水手又細又輸盤 賭撚咩

波都仲可以，馬就日日都忍唔到

同左
北狗周扶手棍又突然斷躝纜
賭柒咩

最撚7假就係磐田
對撚住山口都輸3球
屌你仲話即降即升班
仆街啦

為左追數 我今胡豉油盃都賭撚埋
仲想我點

豉油盃呢D追唔到數啦
美洲個個窮撚到仆街，打假架

有我JER唔JER咩

日本富有啦咪又係假
有邊個聯賽係真

賭賭賭 好好賭呀

正數係巴閉啲

就係要假
真波真到英超咁 點賭

兜個大圈 訓超其實假得黎真
起碼明刀明槍咁假

打假咪買下盤囉

咩環境

英超都真 似癲撚左
下下完場var 12碼
買盤慘撚過做狗

有啲會員期待瑞超

次次瑞超都係揀場開唔到大，但次次都揀唔中

賭波我永遠鬥氣賭細

輸到知錯

人地過關贏千幾萬
一定期待啦

真波先最難賭

我淨係買大一樣輸到仆街

我左一巴右一巴

某人90分鐘買無入球1.2就爆廠啦
3000博600

你仲巴閉啦
900$大牌到唔玩添啦而家

歐聯都假波啦 仲有真波架咩

從不外仔

好撚JER得

唔抵得人地3000散紙 ?

歐聯外圍賽係比D窮撚球會搵錢既好時機

3-0
0-4
又話球王 又話忠心馬

成撚日90分鐘+就12碼
為4分鐘博果0.2 就買顯心聲啦
1分10秒都唔駛
話就話4分鐘
以前完場就係完場
而家完左場都睇番VAR
12碼

放心馬會西選晒

召喚草上巴宮澤巴，隔離海外PO等緊你地

跟本個角球都唔應該有，平時買左角大個陣又食鳩我

我累了 不說了 輸馬了 輸波了

係買角大又係好慘
諗住絕殺開角大
點知睇番VAR 吹番成分鐘前既12碼

買撚左福逸收息

場場跟飛踢，賭條撚

而家吹完場雞都唔可以收錢住
真係好癲

New Season Old Story

今日我福比料幾準

今日直頭中到啪啪聲

same shit

大眾開心，暖在你身，勁到

開鑼第一個月已經輸到仆街

尤其係我唔多賭大熱門

雷神

16年打吡輸俾夏辛村跑第二嗰隻
而家喺澳洲跑緊啲狗餅handicap

巡邏兵嗰場之後都冇好過咁

小組就「全才」於賽後被發現身上有鞭痕，向該駒的騎師潘頓及獸醫事務高級經理（規管營運）彭禮安醫生查詢。潘頓其後被罰款一萬元。
打撚到仆街都贏唔到仲跌一皮

輸都服啦

冷門係一時
熱門係一世

睇你賭咩彩池啫

以為田泰安下半場發力 又變返全日無 真係狗黎

二話不說咪冷
1400搵你買

Huge news – champion jockey Oisin Murphy has failed a drugs test for cocaine and faces a six month ban…

呀誠

宮澤巴，隔離海外PO等緊你~

梁家俊全日去

Cocaine

會上訴掛？

巴度尾場買左

賽後，田泰安（「太陽戰馬」）表示，由於坐騎是日負頂磅上陣，他於早段須消耗坐騎很多力氣，方能按策騎指示佔取前列位置。他說，坐騎於上口時走勢暢順，但入直路時受催策後未有加速，在賽事較後階段對其催策毫無反應，末段未能以勁勢衝刺，表現令人失望。獸醫於賽後立即檢查「太陽戰馬」，並無發現任何明顯異常之處。

drug test fail好難上訴.....

被查詢時，何澤堯表示，「勝利風範」於起步時嚴重失去受擠迫，繼而於早段起初走勢暢順。他說，過了五百米處後，他須開始催策「勝利風範」，而坐騎立即須受催策及未能加速。他說，「勝利風範」於賽事較後階段顯著墮退，賽後動作欠順，尤其是右後軀感覺欠妥。他續說，「勝利風範」是日的表現可歸咎於坐騎於起步時受到干擾。獸醫於賽後立即檢查「勝利風範」，並無發現任何明顯異常之處。「勝利風範」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

賽後，獸醫應練馬師苗禮德的要求替「怡昌寶寶」進行內窺鏡檢查。獸醫表示，是項檢查顯示該駒的氣管內有很多血。「怡昌寶寶」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

france galop驗誠囝七月兩個樣本
A sample陽性
B sample未知
誠囝搵出面實驗室喺八月再驗一次係陰性
佢堅持自己清白

拖左佢 見佢上場不利地都跑得好

出閘撞到upset左 抹左佢啦

大眾開心
本來七成信心 佢講完 我十成信心

1000短

第一次追大傻閪 覺得自己中個p都係傻閪
有咩可能放架
下場希望增程 差腳 唔好換人

Norway係咪賣咗落澳洲

我買咗

以為無咩馬放

有隻粉紅色綵衣無啦啦死隊

我睇到企咗係度

係 玉龍買既

1200到我地烽B嚟料

你地贏錢咪算
無啦啦屈埋人似癲撚左

做咩自制口頭禪

系

奠電垃頭場早左收手罰兩日

何妖

你地諗完未

犯天條都係兩日 華將就十日起跳

何澤堯（「全民佳知」）承認一項不小心策騎〔賽事規例第100(1)條〕，事緣在跑過四百米處時，他在尚未帶離「快馬飛馳」時將坐騎向外移出，導致該駒勒避及失去應有的跑線。小組判罰何澤堯由十月二十一日星期三開始停賽，直至十月二十五日星期日才可再次出賽（兩個香港賽馬日）。此外，何澤堯被罰款三萬元。

你諗真D，今晚真係要不留遺憾賭波

諗真啲

Love唔跑凱旋門

講真 我必你諗真啲啦

獸醫於賽後立即檢查「神舟寶駒」，發現該駒患有「喘鳴症」，而該駒過往亦有此毛病報告。

放下愁緒

有人認為投注香港賽馬可以提升EQ。你同意嗎？試談談你的看法。

絕不同意。每次輸完又似怨婦咁上網屌，又撚又針

幾點先有波賭

放到咁撚慢都喘鳴

咪咁爛賭啦

你擺條飛上嚟睇下

榜首

一條問題 兩個ac覆都幾癲

少年 你太年輕了

今日唔見你班奧字頭𡃁

笑死

有啦 我同外仔咪係

乜撚野
奧總大把靚

榜首講句野都大聲啲

NOLA

奧青今日贏幾多k

100萬顯心聲win
孖寶下射

不說了 金元寶馬博失左 好憎賭中第二

今日又中左3隻

我4隻

星期日有多寶又忍唔住睇左報名表

外仔同奧總 2個贏晒馬會

金sir食完飯唔出去行下

奧總8月15仲上來9up
唔駛陪文青女友野外賞月

星期3喎

贏西咩輸撚到冇聲出啦

中4場都話輸
外仔真係識講

馬po多賢達
個個中秋去食女
幾個鋼膽都唔見咗人

我買孖寶4隻第2你派彩俾我

摘曬名

中左馬最多都係叫個麥當勞食開心下

尾場一隻+7k都老麥

冇咩選擇

中秋無雞叫？

叫唔到，個網好廢

食咗月餅未

真係食咗個五仁

今晚追數啦

7千食餐好

麥麥送個餐牌仲難揀過馬

有冇應節食物難食得過五仁月餅？

今年食咗冰皮奶黃五仁
五仁真係最好食 夠咸香
奶黃食月餅我寧願食包好過
冰皮又同雪米糍差唔多
蛋黃白蓮蓉已經食到唔想食

平心而論，其實全部月餅類既我都麻麻

越大越唔鍾意食甜嘢

新力必巴打唔係都係五仁fans

我食開＃340嗰啲

芫荽呢啲做調味攞嚟做月餅

出去先有局

場場都莫雷拉潘頓 無晒癮

寶高蛇中秋快樂

雀局加炮局

好仆街
但我笑左 屌你

第十場出咗去無睇 原來蔡明紹咁大件事

估都估到依家班馬PO鐵膽做緊乜啦

心頭好真係好馬 跟得又鬥得
暫時未知咩班數

一班

咸成練馬頂到一季無病無痛先算

做緊乜

必搞緊基

同你

咸成可以咩級數呀
去到咁上下咪又係2班止步

咁又係
帝豪精彩 勁快爆 呢隻真係慘

加陣對知道必勝有啲期望 咪又玩練爆

同蘭仔

小橋流水同我愛狗真係突破嚟

咸成本身就穩打穩扎既 不過唔敢批死佢得二班住
雖然都似二班摸底馬

我寶咁睇好
今日真係見到鬥心

等我坐爆佢

食月餅

2330

屌仲買左全民佳知

買咩

我正咁爛賭

炒佢老母閪

各位完未

未開始窩
趕住訓聽朝晨操？

有女走啦

就係無女所以未開始

聽日終於有假放

拿基， 無馬跑嘅日子都係假？

環保時代用我shit會點跑

【今晚食飯慶生】冧爆家俊：老婆好旺我！

今日10.1投注額連同騎師王係14.54億，比上年同日下跌1.36%，但已是10.1歷來第3高投注額，至於騎師方面，莫雷拉同潘頓各自3W，但雷神以3冠2亞48分，壓下40分的潘頓成為騎師王。

至於今日起孖嘅前華將一哥梁家俊，賽後接受訪問，話「會展達人」上場冇配備跑有啲唔規矩，晨課加眼罩跑又走得太勁，所以今場加配備羊毛面箍，而佢上次都跑得好，今場補中係意料中事。今日起孖，梁家俊話係送畀老婆嘅生日禮物，仲話阿Kit除咗湊仔、打理家務之後仲好旺佢，堅係多功能呀！至於今晚會慶祝生日？家俊話今晚活動係一家人齊齊整整食餐飯！

針囉

威妙星 容狗開齋

第一場：莫雷拉（「粉絲狂歡」）違反賽事規例第100(2)條（十月七日開始停賽，十月十二日才可恢復出賽-兩個香港賽馬日）。
第八場：史卓豐（「金元寶馬」）於趨近三百米處時不小心策騎（十月二十一日開始停賽，十月二十五日才可恢復出賽-兩個香港賽馬日）。
第九場：何澤堯（「全民佳知」）於跑過四百米處時不小心策騎（十月二十一日開始停賽，十月二十五日才可恢復出賽-兩個香港賽馬日）。
第十場：賀銘年（「極速王」）於一千三百五十米處不小心策騎（十月二十八日開始停賽，十一月二日才可恢復出賽-兩個香港賽馬日）。

今日最值得備忘既馬真係快步速

邊個上馬先
我頓可諗下

今日真係輸服 中5隻第二

成篤屎串阿記下盤

我拉手馬點輸

轉數快一落班即用阿般

秋秋14檔

標題馬Cashed

星期日範圍每場都好明顯
係頭場配搭先難搞D

輸完又黎賭過

輸完可以再輸
係賽馬學黎講，真係好高好高既至理名言

潘頓韋達今季有冇交收

頓好似上季都無幫十三嬴過馬
仲未破到局

星期日有隻天作之合，睇下有冇機會

楊明綸綸都近乎full book

上場當開氣 今場靚檔但初上1400
同組對手都好似唔水

西甲又送頭
屌你個西包包主場11打9入一球都唔得
ON 撚9
仲有巴塞10打11 下半場刷角
半2全10 落後3連角

魔族閃焰2檔
野田重擊3檔
曲調夫子7檔
全音階9檔
放聲歡呼10檔

Red en Ciel 點譯
北九洲G3 冠軍贏魔族閃焰
係呢6隻鬥

超神建築大外檔15檔唔信再爆
跑完高松宮近3場都冇野睇

赤映天

欺師啲E布咁快出得

我薛有7隻

睇完嗰七隻 等連連歡樂算啦

洪荒系又係歐洲入貨，馬素爾大賽隻La Gioiosa 又係佢哋嘅

佢似乎想大展拳腳
玩馬女對育馬黎講方便啲

學埋玉龍咁

繼續羊大錢
造福馬po手腳

幫奸子達同欺c含過 + 飛咗人造人 = 轉運羊馬

點睇琴日友盈友款個發揮

一舖縱橫 葉楚航 快操 沙田 全天候 32.0 27.9 26.4 (1.26.3) (潘頓) 都靈紅星

晉神 葉楚航 快操 沙田 全天候 30.0 26.3 (56.3) (潘頓)

智理共想 葉楚航 快操 沙田 全天候 28.3 24.9 (53.2) (潘頓) 軍炮

藍海策略 葉楚航 快操 沙田 全天候 27.5 23.5 (51.0) (潘明輝) 電訊牛豹

軍炮 葉楚航 快操 沙田 全天候 28.3 24.9 (53.2) (梁家俊) 智理共想

都靈紅星 葉楚航 快操 沙田 全天候 32.0 27.9 26.4 (1.26.3) (梁家俊) 一舖縱橫

四條煙 大衛希斯 快操 沙田 全天候 33.9 30.2 25.9 (1.30.0) (薛恩)

大笑星 大衛希斯 快操 沙田 全天候 28.9 22.9 (51.8) (薛恩)

美麗友盈 大衛希斯 快操 沙田 全天候 30.3 23.8 (54.1) (楊明綸)

假期仲操

Trump

八駿雄風 潘頓

如果我係佢 我情願輸馬都要屌人造人

今次搵阿般交代

運來福星用何妖

方蛇會唔會追寶尾

嘜誰嘜誰好似快地先跑得好

跑灑係想搞鳩佢定點

仲要無埋潘頓

跑泥*

沙田ME就正正經經既
係怕隻馬上次只係屎忽撞棍

安頌 韋達 快操 沙田 全天候 29.1 29.2 25.1 (1.23.4) (練馬師) 勝出魅力

超能力 韋達 快操 沙田 全天候 29.8 25.5 (55.3) (練馬師)

仙履奇遇 蔡約翰 踱步 沙田 內圈 內圈 快踱一圈 (莫雷拉)

共創繽紛 蔡約翰 踱步 沙田 內圈 內圈 快踱一圈 (莫雷拉)

四通八達 蔡約翰 踱步 沙田 內圈 內圈 快踱一圈 (黃皓楠)

歡樂好友 丁冠豪 快操 沙田 全天候 26.0 23.9 (49.9) (練馬師) 南莊加好

中華精神 何良 快操 沙田 全天候 29.5 24.9 (54.4) (楊明綸) 銀亮之星

無假放

有冇人知點解jerry同韋達呢排冇交收？

攞位好啲有得影吓相嘅
不過對佢來講正常發揮啦

你剩係諗住屌

呢隻馬跟左好多次

Vanilla係咪楊明綸綸最威水一次

睇完排位奧狗中撚硬六寶

好撚想賭馬

勁搏再上1800

【鬼影擒拿手】周同學化解兩單落樓意外
2/10/2020

周俊樂今朝捉實兩匹新馬，成功將危機化解。

騎師騎馬叻就梗，捉馬就唔係個個夠膽捉，今朝晨課一度有兩匹馬走甩，俱為韋廐E布新馬，分別係由周俊樂出試的「手牽手」，以及助手操的未命名馬E137。七時左右，兩駒同時在內圈操練途中拋跌鞍上人，跑道隨即亮起綠燈，以提醒其他策騎人士有馬匹「落樓」，現場氣氛大為緊張。

猶幸周同學反應夠敏捷，落地冇受傷之餘，仲第一時間爬起身，用右手捉番實「手牽手」，左手又捉埋隻E137，型到爆核，成功化解了兩單「落樓」意外，至於另一位韋廐助手坐在地上定定神後，亦可起番身。其後，師傅韋達趕到，親自幫兩位托番上馬騎返馬房，練者亦不忘稱讚愛徒的鬼影擒拿手。

【蹄聲妙影】疫情下難堂食 閘口變落貨區
2/10/2020

馬伕在門口接收早餐已司空見慣。(資料圖片)

一日之計在於晨，經過一晚休息調整，狀態最佳，所以精力最充沛一定喺朝頭早，空氣清新之餘，細胞都活躍啲，做乜都會達到最佳效果，配種嘅人士不妨轉轉時間表，呢個亦係好多行外人會問，何解啲馬要咁早起身晨操吧。

至於一班落手落腳做嘢嘅馬伕，佢哋四點幾返馬房開工，日日吸第一浸新鮮空氣，其實都幾健康，如果冇試閘嘅話，八點幾收工，鎖好道門就踩單車去俗稱「馬伕竇」嘅馬伕宿舍餐廳嘆番個早餐。

畢竟馬伕工種屬於體力勞動，所以佢哋都好拆得，A餐加多件菠蘿油唔過份，不過因禁聚令關係，枱數開少咗，疫情前等位入座嘅場面，變咗門口排隊等外賣，但久等唔係辦法，個肚餓到打鼓，所以佢哋索性搵餐廳外送服務，由外賣仔飛的送餐，馬房門口交收，有時見佢哋一箱二箱，外賣盒又層層疊，見到咪幫吓手閂車門囉！

季初13都冇乜馬要減10磅，堆有能力嘅馬田雞，巴狗分晒,明月果d佢又騎唔郁

呢隻出國都得啦
不過欄主圓玩評分玩到出神入化

終於有啲難度 可以度下馬

快俾啦 都話買電腦

天天精彩反cup？

2場泥2場直路

個檔可能累左佢

-10但肥撚過隻豬 點交收呀
113都要超磅

Hi

昨晚賭波又輸撚哂
兩場0100西甲似痴撚線

仆街外仔水撚左我賭0100
兩場弱智球賽

屌你仲撚提
打多2個主場都可以一球都入唔到
都唔知係咪職業球員來

人地生意做唔切
仲話買多幾部電腦

正仆街

1600 點部署

一齊x啦
乜撚野歐霸冠軍廢到on9咁
對國米個場就咁撚柒勁

半場入球大細 星期四 24 切爾達 (主) 對 巴塞隆拿 (客)
大 [1/1.5 球] @ 1.90 $1510

$ 1,510.00 $ 755.00

琴晚欄主圓同大仆街搞到我頭都痛撚埋

有錢收好好啦

個垃圾卡路士廢撚到痴線
咁都0失球 似癲撚左啲運氣

角球大細 星期四 9 西維爾 (主) 對 利雲特 (客)
大 [7.5 個] @ 2.10
大 [8.5 個] @ 4.00 $1000

$ 2,000.00

懶醒囉 見到西維主場未贏

巴塞半2全10真係唔知可以點

Navas cup返大位多過落底
笑撚死

老土黨連波都係一鳩樣

睇住嚟食呀 猜到成場臨尾發一發力就搞掂

睇住個盤黎搞
成班賤種

你地似針好多

次次都係 最尾贏埋 勁撚老土

車路士對水晶宮 點買

畢爾包
巴斯克球迷見到咁撚踢屌撚爆啦
主場來
人地升班馬
下半場打少個
你老尾走去OWN GOAL
好啦半場買1.5球大
諗住收
屌你70分鐘又打少個 11打9
屌你果11條友都唔知踢乜
9個都可以守死完場

群狗密攏 不能作準 唯有下場努力刨logic

好撚心利雲特咪撚守啦弱智

針哂啦
但轉數高月頭初出可以點

全隊空難啦

直屌上盤

客其他

打多個 波又冇 角又冇

總結：三場西甲都老撚土反 logic

啲分析可以吹到兩隊開放式對攻

成個聯賽似痴撚線

佢老母8條友係晒中間
2邊任爆
個領隊係咪收到料要角細
2邊傳中無
係要中間交波

兩隊都係角王黎
真係賭條撚

呢啲算好 有啲交足貨球球落底斬高波 都唔知點先可以解圍落底線

中啦 Zaha一個入6粒

包平時都係落底王黎
即係又轉跑法撚賭仔

斬高波好難有角 地波先易

咪TICK 高個波送比龍門接實
咁撚高驚死個龍唔走出來接實

1600 快

地波就有共識門前大漏變界外球

最撚絕係唔落底 死要k角出高波俾對家向前解圍
踢撚足三日三夜都唔方有角

LAFC嗰啲囉 成班矮仔前場學人9981 弱撚智

有啲後衛成撚日唔送角好撚煩

E.g. 雲迪克

而家日職意甲都係咁踢
紅鑽呀呢D仆街
落後都驚死爆底有角球
救角都要

有時會送既 球王神級回防咪送

一見到救角食角已經唔想睇場波

熱狗個 Sanchez 成日鳩鳩地送角

屌你星期3報名表出未呀

利個問題係雲迪克太屈
全部穩陣波 冇空位一定唔會鳩上 會猜到空位雲迪克一野吊俾沙拿

報名表呢

龜頭優質PPG終於出黎

南莊之歌

漸信龍駒仲唔退役 似ON9

漸信龍駒10日跑三場?

冇乜所謂既
反正隻野都係有限公司

呢啲Po多次，巴特殊唔跑

現代空難啦屌你老母。

星期日好惡賭 度緊谷草了
我老友蛋陣是常識

唔知進力之城換唔換人

好日唔去新界西，搭車搭到頭都痛鳩埋

一陣換個巴狗上去咪又係凶多吉少

跨季撚左兩次
不過呢系馬主信牙拉多啲 隨時牙拉上馬

睇下馬主俾唔俾多次機會波狗

【賽馬以外】堂堂悉尼冠軍！點解薛恩無貨賣？

薛恩目前仍未開齋。

如果要問筆者馬圈最近一、兩年嘅最無解嘅事，首選一定係上季來港嘅澳洲騎師薛恩，成績點解會咁差。堂堂悉尼冠軍騎師，2008年已經靠「觀覽」捧走連莫雷拉、潘頓、戴圖理都未贏過嘅墨爾本盃，2016年就夥拍「巨富」勇奪金拖鞋大賽，18年策騎「高興崇拜」揚威唐加士打一哩賽，反映佢長途、一哩、短途瓣瓣掂。三十出頭決定來港闖一闖，攞住呢份履歷表，又點會唔成功。

不過，世事就係咁奇，薛恩上季騎足全季，合共出賽445次，結果只得15場頭馬，成績差過遲嚟香港嘅賀銘年、波健士，當然佢上季都有43個亞軍，或者可以講無運，成績先至麻麻。點知今季薛恩表現仲差，跑咗一個月多啲，只係得1亞2季，成為唯一未開齋嘅外籍大師傅。另外，之前仲笑佢做「二奶恩」，依家佢連第二都少埋，真係唔知點算好啦。

究竟點解薛恩完全無貨收？如果話佢無支持，齋睇出賽次數，佢的確只係得巴度、賀銘年兩位法國騎師一半左右，亦少過郭能、波健士，只得31次。睇如果睇返呢啲馬嘅賠率，其實有9匹係10倍或以下嘅機會馬，仲有兩匹大熱門，兩次都係「心中有您」，可惜只得1季1殿。即係話佢出賽‭次數的確唔多，但唔係無牌面馬，只係佢把握唔到。

或者咁講，香港真係高手太多，薛恩唔係差，只係佢唔夠好。就好似一啲學生喺自己原本嘅學校成績唔錯，但轉咗去讀名校立即遇上挑戰，結果追唔上咁一樣。薛恩如果唔可以盡快打開缺口，繼續無貨賣嘅話，究竟佢捱到幾時？真係無人知了。

你saho果日生日，贏硬啦

等你天作

今次終於換人，潘韋係時候破冰了

呢條友唔走蝕位先係新聞

只驚潘狗又撚

潘狗本來就好少騎到13 d馬，往例好似都無咩玩野，至少穩過巴狗

【賽日頭條】20/21 #09 – 徐雨石王牌進擊（10月04日）

想搶日本馬
幾時搶得

薛恩慘...
親生仔俾人拎埋...

連連俾埋潘頓
慘

如果係真 的確好慘
仲諗住會輸先換我頓

嘩 使唔使呀
比人跑一場 輸左先換人啦

單野真係仆街
係就早講
由暑假開操2個月快跳踱步都係佢
而家先講話換人

老實講
其他騎師比人突然換人我會同情
閪手真係自己攞黎，唔怪得人啦
大佬，唔好講其他幕後/馬主
賀腎都真金白銀賭大兩次心中有理啦

星期日要留意薛恩鳥

又逼害我薛？？？？？？屌奶星好嬲

換10磅又係輸

真 會覺得佢慘但唔會同情佢
悉尼冠軍咁既身手 點搞

如果覺得隻馬有質素 早少少轉手都好既
呢單轉手賀腎同幕後同意先得啦 更可能係白頭幕後搵頓就似真

BTW 有SOURCE未

真
係慘但有啲抵死
咁嘅表現點放心比隻好馬你騎

閪手要多謝周狗啦
如果換件廢物就輕鬆補中
佢真係可以執包袱收皮

心中有您個兩場根本邊個騎都唔會贏到
點解要推晒落薛恩到

薛恩當正親生仔都冇用 連連歡樂復出配潘頓

「連連歡樂」下仗將會改用潘頓策騎。

跑咗個半月，目前只係得番薛恩一個外籍大師傅未開齋，堂堂悉尼冠軍騎師搞到咁，真係有啲麻煩。不過，原來對薛恩嚟講，即使暫時未贏都唔緊要，事關上季喺佢胯下一出即勝，擺明質素超班嘅「連連歡樂」，打算喺今個月24號嘅三班田草1000米復出，薛恩由暑假開始幾乎日日摸實操，一心靠呢匹超級馬打翻身戰。

點知日前突然傳出噩耗，「連連歡樂」的確打算喺24號復出跑三班1000米直路賽，但鞍上人已經唔係薛恩，因為幕後決定改以潘頓掛帥，無疑對薛恩嚟講構成極大打擊，話晒自己成擔心機幫呢隻馬操練，當正自己親生仔咁，結果都係益咗第二個。據悉「連連歡樂」下次試閘將會由潘頓過檔，不妨拭目以待。

終於有人講返句公道說話

諗落閪手真係鬥last成日都輸
上季輸左幾十次 一次就話唔好彩 幾十次已經係技術問題

唔怪之得當年莫雅話唔嚟香港啦

之前阿蔡見大家同鄉都會比d馬佢
用左一排宜家0交收

抵撚死啦閪手

好簡單姐，佢有成績就冇人會賴佢啦
競技運動就係成王敗扣
再者，大把例子閪手換人就贏
練馬師肯同你逐場睇，馬主都唔會肯
條友成績差過毒男呀大佬，毒男騎D咩馬閪手騎D咩馬
有咩好理性講，根本空穴來風

上季三分二時間個個都比仲比緊機會馬佢
仲比緊籍口佢 話佢未適應香港 話佢差少少運氣
慢慢馬主同幕後都頂唔順

自從見佢即飛之後舒服左好多
除左黎水第二個就係飛佢

跑都未跑就換人
韋達臨尾幾年霉咗咁多成日搏失馬都仲有嫡系馬騎
呢行無後台真係死得好快

毒男 兩亞又真係高過佢一亞
仲要兩個亞軍際遇差少少換左兩場頭馬
呢啲就真係輸運

無記錯金碧科全面機會 出過頭半下鬥輸比步步為嬴
不過另一個騎師係阿堯都鬥得既

你似調轉左講
閪手唔係有後台既話 應該收左皮好撚耐

佢未幫自己打出名堂就閪 點搞
達少都叫打左個江山返黎

最記得上季有一晚谷草
閪手全面機會馬，隻隻落大飛
最後好似一個P都冇，全晚

上年佢都係贏完連連歡樂手風順返
當仔操左兩個月 連機會都唔比就換人
直接叫佢返澳洲算啦

今時今日好既馬主真係唔多

咪拎閪手呢d垃圾同13比啦

佢似係因爲名氣大先有得留
如果後台咁堅點會得咁少實力馬

雙向嘅
金鎗60咪大家happy

上季都覺得閪手同廢人同級，今季

澳洲幫點會冇後台
廢就廢啦

閪手香港代表作係唔係掌聲差啲偷鳩六十場打吡
不過成日直路鬥輸好撚鬼

黎水都有幾隻係禁

都係咁講
你不如認真睇睇佢上季頭三分二時間騎緊咩馬先啦

paul蘇定霍老開到糊先

條鞭唔知用黎做乜

而家連連歡樂馬主贏唔到咩 咪又係換

今季我都學精左
以往比佢引到買一兩隻
今季買都廢事買

泥水騎爆騷同高大威猛都好柒

用華將都叫贏掌聲
用個外藉廢物一個唔小心輸左，都唔知賴唔賴佢好

同路
今季買少好多騎師同馬房

場場揀少隻唔好咩，雖然冇幾何full book

部撚忍唔到
琴日友誼之星比佢引左次

好既
加陣一定飛何良閪手

星期日想揀你做精選

我薛星期日bb？

加油
都希望佢得既

冷門咪買佢囉
好多騎師都係熱嘅咪搞
琴日周狗心中有你3倍w都無真係痴尻線

隻環保時代根本超班

星期日頭場就閪手贏還以顏色

不過都係慘
頭兩位每個賽日都攞咗六七成頭馬
下風騎師僧多粥少 根本就係惡性循環

鄭算係對佢最不離不棄果個

支持鄭

家樂飛狗要玩到幾時，尋日玩到包尾咁濟癲撚到

啱，呢樣真係睇馬主
金鎗咪一樣大敗過場，換咗仲邊有華人贏打吡咁威

賭仔都信佢唔過啦，何況馬主

我琴日一早鎖定心頭好了
好多野睇你值唔值啦

又激烈討論

討論下森多半一有冇得諗

被韓狗球証呃角

好在

你咁撚旺你話事

騎果件沉左d

根本就惡性循環，成績差一件事，你肯比一位騎師咁樣日日操你隻馬，咁人地亦願意100%心機幫你日日操當仔咁，甚至出賽贏埋，點知原來你係做戲借人過橋，操好有表現就飛左佢換人，比我都冇癮啦！仲要而家無論你騎得有冇表現都好，D馬主練馬師都係咁換人法既，你仲點叫D騎師留係香港跑？

入左

冇記錯當時蓮華生輝都係一路比列高力騎 衣單嘢馬主點爭得落

香港啲練馬師同馬主
尤其下游果批
沉拿累到無牌
牌仔又搞到失業
成擔心機操好就比人搶馬
有份減分無份贏馬
輸一場半場非戰之罪就做藉口換潘雷

其實西手攝位同留得隻馬舒服係有啲功力 但往往去到直路鬥衝就收皮

唔怕 相信杜神

疆繩唔錯但係直路鬥砌果陣唔得
睇下有冇得向炒飯哥條路發展

所以冇人來
郭撚醒
晨操都冇馬操話之你

我睇佢D馬隻隻轉灣舒服
以為大把係手
點知直路一騎隻隻冇

星期日D馬點攪必SIR
公佈未

4/10本地賽日馬PO精選 (第一期: 9月至12月)

1W3P賽制
今次報名時間係星期六下午11點
報名時照舊要跟返 R_ 馬名(User名)
日本短途馬錦標請用S1-1報名
是次精選會分3組
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#45)
法國賽事請到以下LINK報名:

例:
R7 榮冠大道 (當家精選)
R1 環保時代 (烽煙)
R7 大自然 (新力必)
R5 威力爆發 (威爾頓)
S1-1 全音階 (金世正)

報名方法鬥快，撞組會自動歸隊做第二組/第三組
例如大自然會分咗去第二組
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

講真 兩個都悉尼冠軍 係香港睇兩個功架唔同
炒飯未衰單野前 騎師榜係排第三 騎住田雞
留放兩個人差唔多 但直路一鬥落去 真係高下立見

炒飯係由無坐騎自己用表現拎返坐騎
閪手係由有坐騎自己失機會變到無曬坐騎
得罪講 閪手情況似似地具湯美
唯一澳洲重新嚟過先解決到

3組就唔驚啦

薛二賺埋夠唔夠錢交御龍山租

好現實講 頭馬就係香港既成績表
佢就算中間留放 韁繩幾好 交唔到頭馬都無計
機會比過曬 佢自己交唔到成績都無計

范高爾唔換人幾癲

堂堂14勝G1騎師竟然去澳門騎馬

外國有loyalty，除非你衰得好撚大獲，唔係唔會咁易換人

所以鬼佬冇個肯來
去日本好過
一輸就換人

R8 桃花紅 (七色)

夠既 但大吃大喝就應該無

炒飯以前買佢 就算輸左 你見佢真係鬥落去輸都會好順氣 佢真係交曬比你
加陣閪手比人感覺係好唔順氣 覺得啲韁繩 落鞭真係點解會咁
有時直鏡真係無得呃

都無輸過
Winx就唔同啦

炒飯前期都好沉 係老鄉呀蔡醒左隻好野比佢信心番晒黎

勞倫咪又係垃圾騎師

時來運到泊埋告蔡碼頭先黎奶野

笑撚左

Winx得一個粉腸可以騎輸
無比佢就得

唔要閪手?

炒飯前期沉 嗰啲就真係叫適應
印象佢前期又係唔識攝 成日兜外檔
後來蔡好似醒過詠彩 鄉村比佢跑下 愈跑愈有信心
人地醒你 都要有本事交得到既

到佢走嗰年 我仲諗佢其實係香港一早值得一場G1
就係嬴完紅衣醒神 無幾耐就

所以香港馬越嚟越唔好睇
以前有十三，都仲有紅手套，神父，法國幫又有杜記，老巫，南非佬又有昌哥，德叔，華將又有呀滇，加埋柒俊，蔡頭幾個見習，仲有啲客串技安呀，寶利呀
而家，咪得潘雷田囉

赤映天第3熱
估唔到
仲撚熱過野田重擊
芳華80同好合時熱過曲調夫子

老豆嚟一年都唔想再嚟啦

想揀呢隻
點知禁熱

S1-1赤映天（時時）

香港唔俾用經理人
騎師要識social
老豆一睇就知係毒撚

你揀我唔揀

無所謂，我又唔會話搶精選死全家

我揀隻冷

海外馬大C

腎仔應該買大左日日精彩

腎仔唔好講隻大自然啦

fifa x撚到仆街

嘩屌你老母明目張膽

邊有咁多外仔 唔好自己嚇自己

對賭波馬好失望
犯法就係犯法

課左幾多姐

戒左賭啦
未撚中過好野

1 Pack？

馬會扣住哂 ＝0 pack

問馬會攞錢抽咪得

不過我都齊哂腳
zaha adama richarlison ake 核心

收啦屈速狗

下，Adama都叫冇抽運？
李察都30K

屌你老木買架

咁你想點 唔通用kane 慢撚過你阿媽個閪

你都Rich，斷貨野都買到

有冇人答到我點課第2 Pack

snipe會有貨

in game都唔得？

我In Game買
係咪要出番去Ps Store到買

store唔會買唔到掛

in game買唔到第2次咩

第4場做乜9,個個爭位

就係唔得

Ut on9先玩

做完sbc 又執
準備買gomez

荷乙又0-0
似癲你老母

辛得猴遜係好野黎

派我啦又中

聖保利先係 識刷角

上場24角
追追寶尾是必需的

都要肯送先得

波琴角大輕鬆中風

上半場有一球彈落角球旗之後彈出邊線 咁就卡住呢隻角

做咩反logic買法

Fifa on9先玩

派啦咪講咁多

唔啦 德甲即刻輸返 好老土

廢倫落後刷未

又針

-2

森多

有無手腳睇好我手馬

爛到薯仔田咁 星期日重跑唔跑嫁

到時實d馬唔跑

原來聽日賽馬馬拉松

連續跑兩個馬拉松，點頂

有1600萬點頂都得啦

係呢面講返，Gain Equine Nutrition呢隻牌子嘅飼料驗到有瘦肉精

而岳伯仁係用開呢隻飼料嘅練馬師，佢已經交咗血液樣本比France Galop做測試，當地嘅星期六晚就會有結果

佢哋自己團隊都做咗測試，發覺好低程度受到污染，未必會影響馬匹嘅血液

結果將會影響Team Ballydole係咪會全數退出Arc Festival嘅比賽，不過今晚嗰兩場G1佢嘅馬係會照跑

得百六蚊點頂

想頂入你

今朝操咁快腳軟未

白頭佬話曳恩造唔到磅先換阿般

如果係真，執包袱啦
重過潘頓

連連歡樂復出焗飛薛恩？賀賢咁解釋…
3/10/2020

賀賢今朝解釋「連連歡樂」下仗換人原因。

馬圈最新鮮熱辣嘅新聞，當然係賀賢訓練嘅一出即勝短途新星「連連歡樂」，極有可能飛起贏馬功臣兼幾乎日日為馬匹悉心操練嘅薛恩，今個月24號復出角逐三班田草1000米一役，將會改由潘頓掛帥啦。呢單咁震撼嘅消息，除咗引入網上極大迴響，甚至有其他練馬師知道呢個消息後，亦感到驚訝。

作為「連連歡樂」嘅練馬師，賀賢今朝亦難逃我地《東網》馬經記者嘅追問，賀賢亦大方回應，佢指出「連連歡樂」目前評66分，預計復出時將要負119磅出賽，而薛恩今季根本未嘗試過騎121磅或以下的馬匹出賽，既然薛恩造唔到磅，因此佢決定搵潘頓幫手，而下周二亦會安排由這位冠軍騎師親自為「連連歡樂」試閘，務求培養默契。

不過，以「連連歡樂」實力，復出角逐三班1000米直路賽，贏面應該極高，若然順利再下一城，究竟再一次會重配薛恩，抑或繼續由潘頓策騎？呢啲又要交畀幕後決定喇。

屌如果係119磅 超一磅
SHIT 都一定會做
到時睇下報名表有冇80分出賽
最後係121 就好笑
仲有畀左就冇得番轉頭

潘頓騎過想拎返都難

奧總MARK 左
你留番係馬格打飛機啦

薛恩點會未騎過121磅

Leon

一路順風 苗禮德 快操 沙田 全天候 30.5 26.2 (56.7) (黃俊)

超霸無敵 苗禮德 快操 沙田 全天候 28.5 28.7 25.5 (1.22.7) (黃俊)

幸運仔 鄭俊偉 快操 沙田 全天候 27.7 23.4 (51.1) (薛恩) 樂滿家

樂滿家 鄭俊偉 快操 沙田 全天候 28.2 23.8 (52.0) (波健士) 幸運仔

歡樂一生 鄭俊偉 快操 沙田 全天候 27.0 24.2 (51.2) (楊明綸) 如沐春風

凱倫致寶 韋達 快操 沙田 全天候 32.8 29.6 25.1 (1.27.5) (練馬師)

標準猴王 韋達 快操 沙田 全天候 29.6 26.4 (56.0) (田泰安)

量化歡騰 韋達 快操 沙田 全天候 29.9 25.5 (55.4) (周俊樂)

星期六

聽日點搞牙 又波又馬...

舊城係咪小巨蛋踢

真勝者 丁冠豪 快操 沙田 全天候 32.8 26.2 24.5 (1.23.5) (何澤堯) 青年聯動

元朗之星 文家良 快操 沙田 全天候 30.5 27.1 (57.6) (潘頓)

善傳萬里 文家良 快操 沙田 全天候 29.8 27.1 (56.9) (潘頓)

喜奔騰 文家良 快操 沙田 全天候 30.2 27.4 (57.6) (潘頓)

機緣巧俠 文家良 快操 沙田 全天候 32.0 28.9 27.9 (1.28.8) (何澤堯)

清福 文家良 快操 沙田 全天候 32.0 26.8 (58.8) (楊明綸)

翡翠劇院 文家良 快操 沙田 全天候 30.4 25.2 (55.6) (何澤堯)

盈嘉輝 徐雨石 快操 沙田 全天候 30.1 25.1 (55.2) (潘頓) 好攻勢

我頓

外仔又中

係札幌巨蛋

藉口啦
隻馬點部署白頭會唔知咩
如果一早知道119曳恩做唔到磅就唔會要佢操咁耐

仲再時間比你抬錢

Same thought

3分鐘3角 屌奶星

應該講緊騎121以下？

蔡俊燈聽日係咪又9up Poet’s Voice

點睇轉數高大熱

停撚左30分鐘角

第4角了
正叔食左晏就未

正叔放聲歡呼10檔可唔可以重鎚

佳景福星俾火車

Waller Waller Waller!

經典帝國都唔差, 不過出國跑唔係佢

呢場我又諗埋d衰野

應該都係細波完場

進優自在 莫雷拉

買左櫻花下盤串柏雷w
希望起到機

岩岩叫左下午茶外賣

李慕華18元一定唔會買

屌你老母撚半大

根本上連超磅都唔想
唔關佢超唔超到兩磅同騎唔騎到事

呢單野半撚狗啦 白頭一早知就咪搵閪手操啦

2-3

補個和其他

買左細波俾人講兩野就爆左

賭球真係on9

阻住麥道朗直落5W 布文靠3歲女發威贏G1
3/10/2020

布文呢個OK手勢，應該有一段時間冇見過。(圖片：Getty Images)

今屆航班錦標片段：

今日澳洲蘭域馬場有多項大賽舉行，上半場卻幾乎係麥道朗一個人表演，事關佢直落贏晒頭四場賽事，包括夥拍「科靈港」(Kolding)攻下一場二級賽，擊敗布文策騎嘅高多芬賽駒「亞飛利」(Avilius)，技驚四座。

不過，嚟到第五場1600米只限3歲馬女角逐嘅一級賽航班錦標，麥道朗策騎華禮納馬房嘅大熱門Hungry Heart已於直路率先透出，但今次布文唔放過佢，末段猛烈催騎坐騎Montefilia，結果喺終點前一步追過對手，力阻麥道朗今日連贏五場之餘，亦攞到佢停賽復出後首場一級賽勝利。

半1全6

奧狗天作之合用潘唔係搏命係點

乘勢歡心贏極都有分頭

奧總今日同條女去邊

3-3

有D料我尊

星期日想ALL IN幸運傳奇返本

呢隻去馬既話，臨場會大大注落

3-3個陣補左個客其他

16:00下盤追數注

前鋒又想點 成排人係前面都唔搏角 係都要死猜爛猜

Gun！
對家

屌 又比前鋒入

痴尻線半格都無埋

日假唔好賭角 發覺個個禮拜有7成賽事都係中位數徘徊

前鋒成撚日都nba on lun 9

賭細又含柒

秒Goal撚半大
真係好撚老土

即場真係10賭9輸

R7度唔掂
剩係揀咗1

賭球真係好無癮

睇都未睇 聽朝先再答

垃圾時間三連角
日職又贏

10.5細？

珠峰熱身戰 貝力斯殺低川河達駒
3/10/2020

貝力斯今日揚威二級賽首演錦標。(圖片：Getty Images)

今屆首演錦標片段：

萬眾矚目兼全球獎金最高嘅草地賽，途程1200米珠穆朗瑪峰錦標，將於今個月17號喺澳洲蘭域馬場舉行，而今日喺呢個馬場率先上演珠峰錦標熱身戰，就係同程二級賽首演錦標，兩匹珠峰錦標外圍熱門「綠化帶」(Nature Strip)及香港馬主何家駒名下嘅「川河達駒」(Classique Legend)均有上陣，可惜雙雙遭遇滑鐵爐，前駒今次雖然順利放頭，但早段早段已力弱只得殿軍，而「川河達駒」於最後二百米透出，奈何末段不敵貝力斯策騎嘅Libertini衝刺，只能屈居亞軍。

對於去年尾離港返回澳洲發展嘅年青好手貝力斯嚟講，今場頭馬絕對意義重大，因為佢返回祖家後成績未算太突出，如今憑Libertini攞到佢回歸後首場分級賽頭馬，難怪鞍上人非常興奮。另外，4歲馬女Libertini本身並不是今屆珠穆朗瑪峰錦標參戰馬，但目前仍有兩個持有參賽資格嘅單位未揀到由咩馬代表自己參戰，且看Libertini今仗演出能否吸引他們目光？

9.5 10.5 11.5啦

邊有人賭三格細 又中

應承我戒日本 唔想再賭啲低水平聯賽

睇班仆街控波都論論盡盡都唔想賭

賽前還賽前啦弱智

都係果句 英超咪一樣難賭
唯有係唔撚賭 但又唔得

今晚馬拉松都唔知點搞

星期六 108

預左無命架啦

話撚左日職角球咪撚賭
成撚日被人撚

我仲想有命聽日賭馬

馬放棄左
買十蚊笑下傻仔算

計落好似係 戒左佢先

美假仲流

1-0下盤mola

2-0 啦
阿叔都教
後衛學人橫傳仲撚危險
條中堅想控波ON 9溜撚左俾廣島單刀
唔撚3箭都唔得

勝完可以再勝

師傅教落金剛石一定賭撚爆

人妻廢到 乙組水準

發覺我尊都幾燈得

2.5b lm

橫B半大唔計？

想迫死人？

男人一生一條路

金西正

馬方面代表有你

你人生贏家

我一撻糊塗

1800再出發注
696上盤

佢野雞球賭神

勝在有方 — 方駿暉

金剛石降班出頭

「金剛石」前季三歲時，出道第三仗已可在四班千四跟其後狂勝之「翡翠綠」跑近而入位，難度不低。怎料上季四歲時反覆徘徊，但季尾轉投鄭俊偉馬房喜見演出轉穩，於千二賺快步速入Q後，田草煞科戰於此程可氣走今季兩度入Q之「雄龍」，而僅輸給當時常可交出四班中上級能力之「無心睡眠」，水準遠高於一般四五班升降機如「生生勝勝」。今季兩度熱身後，落到五班遇對手大幅減弱，既然後駒可輕取此組對手，當可出頭交代。

「百寶袋」上季於四班千四曾跟實力指標「綫路勇駒」跑近，前仗初出放得急仍能保住第五名，換人有較佳發揮便可反彈。「霹靂狂龍」上季中可在強組短途跟實力指標「馬功臣」跑近，季尾則在強組千六米得殿軍，落到五班有微利，五歲細馬易操起而不用負重，要防。

第四場：3金剛石、12百寶袋、9霹靂狂龍

第六場：6星運明爵、11和平路、5八太子

問過單殿未

呢場支持

今日咁多場波，幾時先捱到聽日

聽日仲有馬+波馬拉松

日日贏馬會都話人生一撻湖塗

日日比你狙擊 又唔和好

又買樓 又屌女

有沒車路士球迷能否提供今晚能否贏盤

win神Ho出水客其他

主其他

簡單d，買個3.5b大家開心

#803

佢反手啫

床上面溝通好啲啦

隻閃電烈馬做乜9 退出

真係度來都曬9氣 轉個頭退出

勁博邊有得輸

精工442打你兩邊都死啦 你兩邊翼會唔會跟到落底先

係機會馬但係個場我覺得奇奇怪怪似有殺著

唔鐘意呢啲焗熱場合

凌駕2倍

又用基金

正常係可以用 不過我啲基金只屬顯心星

奧蛇要唔要男傭

聽日六寶睇落混亂但似熱門

亂到癲

聽日得幾隻心水 賭果幾隻算

尾關一隻?

通常我尾關都唔會一隻

但呢隻可以諗諗

兩場泥點搞

我覺得兩場泥都利內疊但有得追

所以都揀住熱門先

佳運來次熱

車路士 對 水晶宮

點買，快

有冇咁邪呀，696

水昌官啦

樓上全部等binc

+1抵買？

Allin啦

【進階選項】幸運傳奇1400安心

入左，等收錢

我買左車盤

世紀舞王呢次上到P掛

又輸德乙
屌你老母凡爾賽條約

中學揀中史背到on99

有邊科唔係背到on99

Maths

不過操到on99

賭波馬有冇得操

我做哂pastpaper 咪又係輸＝＝

無操

水晶宮易到

輸咪好，可以早日抽身

冷嘲熱諷有咩用

西甲又刷

終於入

西甲真係執撚左佢
主場打多1個2個永遠都係輸
ON 撚9
成班友只係打穩守突擊唔撚識攻
打多個永遠俾打少個既入

2:0⋯

奧神又中

頂撚住啦 唔想補飛

ON 撚9係你先打得出

又50k 聽日又有本

唔撚中點叫奧神

英超又發作
中位數卡到完場狂開goal

英超tql

入多兩球ok？

咪ff

呢度得你唔FF

4-0 即刻整兩角你嘆
角細黨口腫面腫

同能哂路
on9波，打fifa好能過
屌你老母西甲

水晶宮邊個中堅嚟 送角送到咁

必500k車仔？

奧又贏 似癲

唔癲點會賭錢

條女好似旺夫

車路士

好似沙高條撚樣

都話客其他 88

打電腦真係好撚辛苦

多仔準備撚狗

13又唔似可以1111放返黎
雖然上場冇跑過
糖糖幸運金剛秀有feel

唔記得買2130

有即場

仲諗住整兩場三格

live2格食住先

凌駕三疊贏心頭好
又想拗頸？

2200 愛記?

屌你老母菠蘿托內

買左多狗角細
似送左頭俾寶高
我屌

邊條友叫我買水晶宮

秒角88

我冇買WO 咪癲

新字頭烽字頭嗰啲

果堆JUMP撚哂啦

買撚左雲達

意甲強隊領先爆角 88

5隻角都叫爆角

科隆真係撚狗隊

白禮頓下盤
復活注

雲達

多狗場波仲未射過波

【張基焦點】環保時代薛恩爭氣

1-0

德甲啲控角癲撚到 00178

R10 勁搏

11點搶精選

試鐘

試閘先

R8 佳運來

搶唔搶得

行圈

咪搶我呢隻

11點
推爆佢？

我打左3場SB唔想打

邊個搶你會輸成季
我梗識做

金蛇

我搶嚟破燈

俄超8.5細又爆

Lm有個唔賭馬嘅搶

其實d獎好雞 但俾左$買十個鐘無理由唔打

唔好玩野

知啦睇中R6

咁個位死全家

R7 神州福星

拎黎9折課金其實OK

英超角大輸服到

幾時同我挑返場

22:52 埋門彈泥閘test

你係咪果d重課全icon狗

我唔打UT-,-

testing

唔打ut 你繼續打fifa14咪得

幾時死

好波

真，唔打UT打PES啦

Pes節奏好慢

R1 總統之星 (覓腸)

R9 佳景福星 (波利)

R9 帆哥兒 （奧書）

S1-1 野田重擊 (人一世勿一世)

R2 運來福星 (Win神)

S1-1 有志竟成 (金世正)

R3 進優自在 (方嘉藤惠)

R5 好好彩彩 (大衞希斯)

R9大俠士（尊兄）

R8 玩具達人 (金仕芬)

R8 佳運來 (saho)

R2 秒秒精彩（福逸）

R2 秒秒精彩（寶高）

R2 駿皇星 （華可可）

R6 轉數高(女朋友係貓，阿錯)

R9 佳景福星 (當)

R4 陽明秋秋 (冼毅力 saint)

R6 八太子(冬天沒有雪花)

R6 八太子 (烽煙)

R7 團結一致 （屠）

R7 榮冠大道 (當)

R7 大自然 (新力必)

R10 格萊美（寶高）

今年冇加注嘅

R6 轉數高(貓)

R4 金剛石 (烽煙)

[火天大有旺旺寶駒] 十月四日沙田十場泥草混合暨日本短途馬錦標賽日討論區II

轉數快

必咁快啊

好彩無揀，連續三個相同

冇人玩

11點個個賢達賭緊波

咁都撞

計依個po先過新po

r10 勁搏 （跟方）

就係差你

屌，唔記得買朗斯上盤

R6 紅粉彩影 (小川ともみ)

白禮頓下半場追和

4/10 馬PO精選

第一組
R1 總統之星 (覓腸)
R2 運來福星 (Win神)
R3 進優自在 (方嘉藤惠)
R4 陽明秋秋 (冼毅力saint)
S1-1 野田重擊 (人一世勿一世)
R5 好好彩彩 (大衞希斯)
R6 八太子 (冬天沒有雪花)
R7 團結一致 （屠）
R8 玩具達人 (金仕芬)
R9 佳景福星 (波利)
R10 格萊美（寶高）

第二組
R1
R2 秒秒精彩（福逸）
R3
R4 金剛石 (烽煙)
S1-1 有志竟成 (金世正)
R5
R6 轉數高 (貓蛇)
R7 榮冠大道 (當)
R8 佳運來 (saho)
R9 帆哥兒 （奧書）
R10 勁搏 （跟方）

第三組
R1
R2 駿皇星 （華可可）
R3
R4
S1-1 赤映天（時時）
R5
R6 紅粉彩影 (小川ともみ)
R7 大自然 (新力必)
R8
R9 大俠士（尊兄）
R10

1200 1400 1600 1800
13蚊

2組未FULL 都知強陣

第一組四隻何妖

下場2000預賽啦

本po截龍
請去新po繼續

夏威2世

婦女銀袋

垃撚圾
輸鳩硬啦

波利蛇有無賭真錢

收爺啦
成日係度真錢真錢

串鳩波利蛇

有我 好難唔輸

巴打迷堯

R3 連連行運 (智高無上)

please go to new post

唔係只係覺得呢隻有機會

落後3粒10分鐘5角

1001